點解啲銀仔刮兩嘢就入到？

有時買飛啲銀仔入唔到就刮幾嘢入到
有無高手解下
唔好講磁通量果啲

因為磁…

呢個係量子物理學！

唔俾講答案都有

好似係磁通量

其實你唔刮咁入多次都會入到

用手捽兩吓咪得
吓吓都係到刮刮刮 刮到d機花哂

點解唔好
原因真係因為呢個喎

暗號黎

比入面條友知？

係 因為會留貨比熟人
利申 做緊

要張車飛姐 攪咁多嘢